\subsection{Descrição}
A entidade \emph{Curso}, será a responsável por representar e armazenar as
características de um curso que receberá alunos para estágios.

Um \emph{Curso} possui as seguintes características:

\begin{itemize}
  \item código: Numérico tipo serial;
  \item nome: Texto tipo varchar;
  \item coordenador: Numérico tipo serial - código de um professor;
  \item vice coordenador: Numérico tipo serial - código de um professor;
  \item coordenador de estágios: Numérico tipo serial - código de um professor;
  \item resolução de estágios: Binário - tipo  blob para enviar um pdf;
  \item fórmulários avaliativos para os estágios (voluntários ou obrigatórios);
\end{itemize}

A entidade Curso terá relacionamentos com as seguintes entidades:

\begin{itemize}
  \item Estágios de alunos do curso;
  \item Coordenador do curso - um professor;
  \item Vice coordenador do curso - um professor;
  \item Coordenador de estágios - um professor; 
\end{itemize}
 
\subsection{Fluxo Principal}

Dependendo dos atores a entidade curso poderá ser acessada de formas diferentes.
Temos os seguintes atores possíveis: Professor, Coordenador, Aluno Estagiário e
Supervisor.

\subsubsection{Incluir Curso}

Para incluir um curso o ator segue os seguintes passos:

\begin{itemize}
  \item O ator faz login no sistema;
  \item O sistema verifica se o ator tem permissão para a função (apenas
  administradores);
  \item O sistema abre a tela para cadastrar um novo curso;
  \item O ator preenche os dados do curso;
  \item O ator salva o novo curso; 
\end{itemize}


\subsubsection{Alterar Curso}

\begin{itemize}
  \item O ator faz login no sistema;
  \item O sistema verifica se o ator tem permissão para a função (apenas
  administradores);
  \item O sistema abre a tela para alterar o curso;
  \item O ator preenche os dados do curso;
  \item O ator salva as alterações curso; 
\end{itemize}

\subsubsection{Consultar Curso}

\begin{itemize}
  \item O ator faz login no sistema;
  \item O sistema verifica se o ator tem permissão para a função (apenas
  administradores);
  \item O sistema abre a tela para consultar e listar os cursos; 
\end{itemize}

\subsection{Fluxo Secundário}

\subsubsection{Consultar Estágios do Curso}

\begin{itemize}
  \item O ator faz login no sistema;
  \item O sistema verifica se o ator tem permissão para a função;
  \item O sistema abre a tela para consultar e listar os cursos;
  \item O ator define as informações de filtragem;
  \item O sistema apresenta a lista de estágios do curso; 
\end{itemize}

\subsection{Fluxo de Exceção}

\subsection{Diagrama de Classe}

\subsection{Diagrama de Sequência}